短途旅行去邊好？

因為工作原因
我要分開3次放孖day
Total 6日 分開放
來回飛3轉去同一個地方
去邊好

美國 巴西 英國
呢d來點岩岩好兩日

用2日喺飛機上度過

台北 台中 台南

台北 東京 曼谷

屋企訓算啦
兩日一夜

武漢

兩日飛乜鳩啫台灣囉

台北
曼谷
布吉

搵有夜機去嘅，放工就去機場飛！

長洲過夜

支拿